裝修店鋪事宜

其實連登有冇紅裝飾既例子？

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）